軍警極權，示威失效，而家得翻罷工同武裝起義

就算罷工， 我都擔心得一半人響應
要睇公共運輸公會有無人性

武裝起義， 我覺得未ready. 太多人覺得有敵人死就叫中計， 乜野共產黨最開心

死局黎， 所謂if we burn, you burn with us. 似係刁大講
似乎刁大已經決定關門港族大屠殺， 寧願被國際制裁都要關門種族清洗。

各位， 準備好未？

一半人?